而家pprb係玩緊psyop, 所以每一句都係大話! 目的係陷害香港市民!

本來警察係唔可以亂講大話嘅,呢個係共識, 警方話警署內冇輪姦冇謀殺市民, 咁就應該係冇,

但而家pprb已經係軍警其中的一個心戰工具,psyop, 所以好肯定, 每一句都係講大話!

軍警嘅心理戰目的係誤導敵人(即係香港市民! )

所以當大家聽到香港軍警pprb講嘢, 講乜都好, 越多就表示殘害嘅香港人越多!